攬炒又近一步 Now: 穆迪將本港主權評級展望調低至負面

嚇死我藍絲爸媽

thx

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

補link：

聽日恆指跌幾點?

無降grade跌唔到幾多

寫信去要求評級再降得唔得??

起碼係好既開始

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一降，之後d基本佬實要走d貨。

睇埋佢份報告先

The institutional features which grant Hong Kong a degree of political and economic autonomy — together with its intrinsic credit strengths — account for Hong Kong's higher rating when compared with China. But the two ratings are clearly interrelated, and the closer the institutional and economic linkages between Hong Kong and China become, the more closely the two ratings will converge.

穆迪都叫你咪痴埋去

聽朝呀淋太又要出黎唔同意降級了

面皮太厚

一步一步嚟

嗱，今次成績表。

算，有d改善啦，
係咪呢，都話你叻仔泥，你肯俾心機，成績可以好好。
嗱，不過唔好自滿呀！
繼續努力！

佢一定話對香港冇影響
仲要笑住講